有冇巴打識陳平偉？

自以為高人一等既香港人唔會show你台灣啲gag
所以都係算啦

你在大聲什麼啦
4mk侵

一個細島國 老奉要識咩